做過戲院，你問我答

有冇人做愛

有人投訴有小朋友好嘈你地會點

俾返個戲院人啦

真係有試過執到用過嘅安全套

同個家長溝通下囉，唔通捉個小朋友打佢咩

屋企廚房幾大

唔係好大

免費睇戲？

又真係有得免費睇

成人戲院？

正經戲院

點樣先可以做戲院

你搵其中一間，再去interview就得

咁你依家做緊咩
我目標想做彌敦道

點睇小食價錢質素

返夜更點返屋企

貴，唔值嗰個價錢

我有紅van翻

做邊間

MCL 嘉禾 百老匯
呢3間你點排?

電影播映員有無part time做

我覺得就百老匯 MCL 嘉禾

UA

啲高層on9

好似冇，我嗰到嗰啲都full嚟

有冇試過捉人冇學生証 捉左會點？ 補返錢？

ua人工好低
上年得30幾

我上年 42喎

緊係有試過，我就通常叫佢下次帶翻啦，費事煩。其他跟足程序嘅，咪叫佢去補翻錢

我原本40，做咗一年先升到43

廢青

160都冇

11000-12000左右啦，都唔高得去邊

有冇靈體

有聽過，但我未見過

仲有冇做

冇做

做邊區？

我次次都睇埋片尾，你班友可唔可以唔好幾個圍一個咁牛咁眼睥撚住我好似我阻住你地咁

我上年得38
不過入sauce包幾正

仲諗住佢仲比帶位hea 想收工做下part time 搵多一千幾百sad

Hea時間一流

我邊有圍住你

你抱唔起㗎啦

不過有時候有啲片冇彩蛋，但啲人仲坐喺到，真係想問一句，有咩好睇